[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (1746)

唔開唔好搶1001

希臘針

食牌未 阿里 連格

恰着左
一醒4:29
買左智大

補9分鐘

+9

仲有得嗌

就快比希臘激撚死

3.5b cAshed

世界最長的九分鐘 買左角細 練心

英撚補9?

3.5b開出

幾角先輸
初盤好難輸

shaw受傷嘛

屌你老母 希臘單刀唔入

屌我玩命買左3.5s boommmmmmm

希臘入多球唔撚得

4.5s頂實

我講下咖咋
無入
要入我都會補高水3.5B
因為3.5S有2倍幾
點都羊

巴打仲手持咩

4.5s 5.5s 6.5a持有者 連c就一尻掃低我

高士路入啦好ma

連格咁都冇牌 屌

3.5s 5.5S 7.5S 9.5S 持有人

忘記了受傷補時 結果玩成晚冇輸冇蠃

ddg甩手

屌拿星 英撚

2:2炸?

spain ng
4.5/5b 想買s on9禁錯
補左no goal
英撚入我真係玩撚完

3.5S 5.5S 7.5S 半和持有人

求打返個和
9.5S記錯

炸 ？

ddg

好在炸

好似係侵犯龍門

炸左
冇事 定D黎

仆街球證補9分鐘係咪食左屎⋯

屌你老母呆撚左

5.5S應該頂到嘅

有我係到
4C果下我都呆左

呢9分鐘要屠殺賭仔

屌4角逼害3.5s

嚇撚死人咩

仲有幾耐完？

唔講住啦屌
求穩穩陣陣就好

追到火熱辣 失智左追埋3.5s

仲有幾多分鐘

5C

補夠
仲踢緊

大家有邊個APPS可以exactly係講場波幾分鐘幾秒同埋補幾分鐘

美假半大

吊

4.5b cAshed

live

屌..
禁鐘

西班牙cashed!

app s store有冇
搵唔到

1:2 5C FT

屌你老母禁鐘禁撚爆
補9真係..

無入球 cashed

屌 4.5 大都有錢收

屌佢老母補9

傷就無計啦
最後頂到

禁撚爆個鐘
賭成場贏6蚊
打個和算

補撚到11分先吹

直播啊
你望下你個討論標題叫乜

聖保羅盤 十萬

今日中左第幾次0比0

傷就真係SAD D
難得出返個態

跟

唉我針

屌你老母英撚中瑞士買英撚又冇玩過

買咗咩先羸到6蚊

正氣波

屋企冇電視
上網都有DELAY

polo又炒..要嬲嬲豬了

你唔係訓左？

結果最撚正氣反而係呢個比賽
英甲

下場再來過
切勿ALLIN

我之前一次過allin針撚左20幾K
今日5K5K咁慢慢來

1:1 買西班牙贏 1:2買無入球

我長追巴甲都想SKIP佢
買W算

係咪隊隊炸完都唔識入波

唔好再提英甲
唔知死幾多手腳...

得番一舊水

高士路

已經唔記得咗高士路...

英甲咪又係=其他聯賽d乙組...垃圾波

買無入球打返個和 最尾果球嚇死

屌那星 推另一個post班人係盲定點

仲衰過其他乙組
對上仲有英冠

最後1注瞓醒見到仲係0比0

今次終於冇比西牙撚
不過比西臘跣到應

隻手痛到醒咗買咗西班牙盤 食完止痛藥都止唔到痛

高士路絕殺

5K半和 1.88 ump
5K 7.5S 1.97
2200 5.5S 1.98
2000 3.5S 2.22 jump

5K x 1.97 + 2200 x 1.98 - 14200 = $6

嗰個1001

聖保羅退兩個盤 [sosa

買咁大數都蠃6蚊
我以為你買10蚊注

算啦 我今日隻手臭到買左5注0比0 1注比人絕殺

又炸12碼又炒

個 2200 5.5S 係用黎補唔輸
如果唔係我都買2000

不過禁鐘禁撚爆
補11..

今日買嗰d隊全部都係咁 對唔住我燈

但我England fan...

4:55 想要NYcity添
小注算 屌

點解咁多2倍唔買
角細不斷落應該好易買到2倍

錢緊要d

就係咁炸?

fans唔可以當飯食

1日執3k 好過返工

紐約？

佢轉得好快
上網又慢 成日都買唔到

gun羅巴
收到

十卜羅巴

GUN唔切

美職半大please

今日平注輸到一無所有

Rooney team

華盛頓

信多次紐約龍

朗隊都買角大

對左

買左客勝 4倍幾

保羅回飛

伐木 肯刷

真係唔敢買
仲要半一盤

上次中過伏 平半都針 何況半一

今次主場好啲嘅
上場作客
巴甲主場好重要
平半可能最多輸半
半一我真係唔敢

半一好撚賤
十場希十場都贏就贏半 輸就輸足

韋拿vs月巴 邊個贏呢

美職快手入手

西班牙岩岩先嬴完英國

冇秒goal 半大針

名校仔我屌你老母！！！
睡前屌多次名校仔
各位手足羊多D

sickball

智利大學

又話美職主場惡過狗

半大已死

名校仔下盤

上盤已死

NYC個主場好似細d咁 好少睇

月巴比人入未

NYC上盤飛已撕

月巴證明自己 比人入啦！

又要嗌cup

客隊大巴到

垃圾

智利杯佢老母啦

睇完西班牙再睇呢兩隊美職 .... 好似睇公園啲小朋友玩波

所以唔睇唔賭美職係最好

上呀nyc

月巴隊贏一世球迷

巴甲邊隊好

下盤

名校半大

半一上盤比狗屌 又學英甲流浪0-0完 屌你老母

半一上盤比狗屌

名校仔俾人禁屌？

智大入未呀吊

巴甲木半一上盤全正氣 除左廢明尼C

Yes

20-25分鐘第一球
35-40分鐘第二球

單邊刷唔刷到11個

成日都係咁

0:1

冰島咁柒既

吊你比人入埋

無眼睇 直接訓

紐約蟲 主場蟲 作客仲衰

入就刷多4個C啦

半一比狗吊

平手同平半都無咁鳩 係半一最鳩 一係就嬴一半 一係就輸撚埋

NYC

上次買nyc中伏今次決定支持dc魚拉特

美職主場惡過狗? 屌你老母個老母呀NYC

紐約城呢下門前窩利解圍好撚靚
將個助攻解走左

-4C

NYC嬴到我比狗屌

我大多你一次

見到包爺必勝盤要DC我信念唔夠

-3C
屌單邊刷真係好大壓力

半大come on

bahia 炸

炸完對家入

仆街 又迫害半大

有冇奇蹟
單邊11C
仲差3個 叫到爛

單邊9C
-2C

單邊10
-1

11C

11C cashed
羅巴又救左我一命

屌 華盛頓賤種

dllm 自己兩日前都做過紀錄 NYC主場好撚刷得但係讓一球同半一屌不得我都唔撚柒信

今日下盤日

聖保羅未羊過巴希亞 學人讓半一

dc 要爭入季後賽 實同佢死搶3分

巴打 我求你講多句 NYc贏到分200比你

有種就cup

呢球ON9到,SET返後入左8成,竟然格硬轉身鳩射

dc +1 gel

以後NYC誓不買盤
角大ok

dllm一大早又針2k

nyc40次射門 對面兩次 nyc d把握力

到底係假波定係NYC真係廢得濟

力保dc入季後

正選半隊比國家隊拎走左呀

法林明高收息穩？

NO

收息之選fg

我覺得有機和

肯刷C三大射手比國家隊拎走哂
讓球半真係比狗買

名校肯入波未

開到之後你地又話引客

巴希亞都禁屌到收皮羅

咁你買上盤囉 我唔阻止你

我dllm狗會撚鳩人既 7點果場6點半落閘 28分時睇仲係大波落緊飛 一到31分就回撚到上太空

巴希亞gel到行一行

法林明高在解放者杯16強中被本國球隊克魯塞羅淘汰，近期聯賽3輪不勝（1平2負），目前已經下滑到第5，遭到大批球迷的抗議。主帥巴比裡面臨巨大壓力，有消息稱，如果本輪無法取勝，巴比裡將立即下課。

有壓力

名校!!!

2.5b得1.39

一早車左下盤

幾點開番投注

7.30

紅左0：0完場？

掂！

醒了
智大豬半 dc全格 可以

斬木佬讓咁深

一陣想買什麼

745先岩

諗下先

8點好似無乜好買
要買都係2.5b不過巴假黎

針得 中伏買左上盤

邊三大射手

12m

名校？

單吊西
單吊西
單吊西

Missed

on99

屌
全格得唔得

分分鐘俾人追和

我都覺

由jj聯到依家又羊左19.6k

Me了

聖保羅真係好撚刷得角

半3全13

要買袋比女友 會重傷 唔派得住

法林明高半主

記得你話上60k定80k就派
我了

me 了！！！

早晨

聖保羅果場臨尾鬥刷角

咁就再屠馬會

8點大家會唔會買
我有點想skip

半主 主主 主和

等大蛇水

咁睇好半主？

買冇人球

心靈投注

兩場美假 夠哂贏

想買哂下盤

蚊注試下先

下 上？

兩場都想買 +1/+1.5

美假好興一大一細

重注英撚 豬左1200 嬲到買條3x1 中返1204 成個夜晚贏4蚊好開心

琴日針哂 等玩日本波算

仆街咁都唔比12M

空難隊快D投降啦好麻

奧蘭多城 下盤 第一隊入球

把口賤到

半大全細

好大注

冇買 祝羊

巴甲拿拿林半主等我可以去訓啦好嗎

入錢跟下盤

平注黎

大戶

狗會準時封盤。。

即場但封盤

等陣咪又開番

點解會封盤唔係有即場咩

試下起機，琴晚連輸5注

買左kansas上盤 想跳船

有冇人琴晚買左黑池
81分分鐘輸緊0:2
未夠90分鐘3:2

法林拿拿林整個半大啦
巴甲主場唔係惡過狗咩

開返

智甲入多粒

1C

奧蘭多咁廢點買得落

法林明高入未
半主呀屌

美職既野

終於開波

奧達斯比多球

第一球 肯殺斯 穩陣

9.5入唔切

肯薩斯真係好肯刷c

半主只需1分鐘
法林明高 出絕招啦

作客全敗咁濟 主隊最多輸半 抵屌

Orlando真係唔撚信得過

奧達斯nba

真

明哥1:0

法林1:0
頂實

2C

3C

又紅 快入

聲控

未臭系 屌
唔好郭富城住
HT先

紅兩件開細波我屌你智障杯

聯賽作客連輸9場

yo半主gel

肯刷C咩事 咁撚快3C

想入角細是否不智

係

準備10場

唔買就中了

最好唔好
肯刷C唔係浪得虛名

差D20

咁快推到3角

奧大屎入未

12.5B其實可戰

西利，話口未完就一粒

法林好波
1:0 HT

法林明高半主 CASHED

半主gel

半主geL你老母

肯刷c咁都唔入

咁多半主同路人

智假nba

美職角膽11

買orlando果d真係準備全場練心

買左3.5b快手入

半大有無同路

買得預左啦

Jump 半2全2

自紂

無C

等返11.5B 先考慮

準備入錢算啦

絕殺大波智假

全2X2

唔好咁啦12分有3角，唔通你想12分鐘開埋大咩

得1想2

11.5B高水少少就入

入波未

我。見到0:2即刻取消關注，真係好痴線。同時間仲買左3:3個場下盤

好波 1比1兩場智障
28分大波仲係落到地獄咁 31分就上撚左去太空
30分就截數 馬會好波

伐木者嗰場有冇巴打買左1.5全大 +半主?

1.5全大

美職唔係nba既咩

最後十分鐘

半大

打錯

刷斯半細gel

買左3/3.5b

哇屌你
琴晚NYC 同聖保羅揀咗好耐
好彩揀咗名校仔都叫有半格

美職點買好

哇屌做咩咁多c 角細jump

肯刷c 刷角阿

買伐木者

班撚樣射失球12m，唔係全格

入未呀

好彩巴打提一提 skip左

大家上定IFC LA
刷斯半細gel撚硬

4c

4C

好彩skip左呢場

3.5s都gel硬

原來停咗20分鐘c

加素上年主力
菲臘比古天雷斯今年買番黎長期主力

5c

10.5b 準備收米

刷角

巴打買左幾多角細

20

見到肯刷c都唔買角大係咩心態

半大未啊

都唔入波既

9.5s表示取消關註

6C

6c

又話有c有波入

力撐奧撚多
兼柒頭細

想要12.5b是否不智

明哥2:0

半大準備中

巴甲唔買先正氣

有12碼咩 睇住365都無

試下客fg先

買左2.5b

肯殺斯想學法林明高？

半大黨又輸一場

發夢咪有

角細黨被逼害

下半應該起碼入兩球

全大表示去緊ifc

入夠9粒 角球停左佢 deal?

佢開1.5/2再重注

明哥 正氣

肯殺c個左翼力架廢到

7c

準備1:0

半7

12.5b 可以嗎？

買撚左9.5s可以點補

封咩撚野盤呀狗會，屌你老母呀

7C

半主gg

全世界都封啦
屌你老母 on9仔

9.5s頂到派2000

半7全？

Me

LM

似會10角 狗會好準

法林今場贏唔到炒教練 唔贏唔得

祝羊

lm

Lm

半7魔咒

你無撚野呀，我屌狗會老母
你屌我？

2.5b買唔買得過

邊度盡 琴晚啲4角 5角都出埋黎

買左2-0, 1-1波膽

我屌你老母呀
邊撚度有屌你呀？
屌你老母

一早大家咁好火氣

咁都好嘈
2條on9

原來傻嘅，輸好多?
blocked

雖然主場 伐木佬讓咁深入唔入到兩粒呀

骨頭主場比人炒6粒你敢買？

lm 一定頂到 半7全8

今日有信念 甲府

我

唔敢 等有冇大蛇出水

小注奧蘭多勝

上場比人紅左兩個 炒6粒都正常

肯刷c下半場整兩粒嚟啦

4串1斷高士路

咁買係咪好on9

半細全大鐵膽

有冇人等緊奧蘭多 0.5/1

下半場四粒是夢？

角球nba

我了

8c

888888

8C

刷刷刷

法仔俾多球

肯刷c真係無改錯名

肯殺C 都得

落角球雨淋死我plz

1:0

肯刷斯ggggoooaaalllll

刷c

早晨手足

肯殺斯搞掂啦
奧蘭多真係垃圾隊黎

肯刷c快啲入多球殺下盤

1-0

刷角刷波一齊上

救命啊dodo

正仆街

早dodo

10點半個場點買

比多5角啦仆街

入波唔好停c

入波停角

!?

早

一頸血啊

奧蘭多快刷c

奧蘭多下盤開始練心

半7全8

買左咩

肯殺斯2:0 3:0 吧

明哥 全格

奧蘭多幫手刷下c

肯殺斯 全格

斬木佬全格

琴晚輸到依家

最新一注

dodo今日又剩係玩日假?

cccccccccc呢

科多獸下盤

追主隊下球？

屌差啲2-0
入呀仆街

9c

客隊刷角入波呀

不了

刷乜鳩 同我停左佢

我都唔太識美職 所以忍手唔買 輸左幾多？

後來終於在眼淚中明白，有些人一但錯過了就不在

10c

-4c

唔多，但連輸好絕望

9.5

半7全10
可恥

-3 加油

-3c

Yess 我想穩定啲贏錢 揀有信心嘅玩 琴日上到35k左右

爆死你

-4

10C

唔好場場買 買啲有信心

10點有無心水1?

斬木佬應該都係角大

今日繼續靠你回本了

等你日假補血

比多3角

客隊一個角球頂入啦屌

美職半7魔咒無料到既 咪又係照大

30分鐘奇蹟3角

刷爆佢

奇蹟4角

連c出黎啦

投其入球

一陣斬木佬都要同我刷爆佢

696強陣

肯殺斯全格啦

快補大

25分鐘奇蹟3角

新手一問
咩係全格

頂實

食晒咪全格

頂住個下盤啊

奧蘭即場大波

....盤嘅兩注都贏咪全格

盤-0.5/-1 ，依家贏到半球但贏唔到一球，咪贏賠率-1（本）再除2既錢

全細頂住

半7全10的味道

10c完場抽一位巴打含!

咁都唔撚明 食屎啦 屌你老母

輸錢有人含都抵

肯殺斯輸半既話派番比乞兒

Gun了

但今場個盤唔係 -1 -1.5?

準備nba未

咁2.0咪全格

連c啊

刷角啦屌拿聲

3.3.5ifc準備

半7全10
屌你全家

20分鐘1c無難度

係啵 開左場先至買大波

咪爆呀 10c完

連c雅條8婆呢

伐木贏？

咁易冰封咩

肯刷c we trust

CCCCCCCCCC

頂實！全部入波角波都唔好郁

睇黎好難13角

肯刷c奧蘭刷角

主隊拎住一粒就唔攻

迫害角大

刷角呀屌你老母

但我信最後都會13角

客隊一個角球追和啦

13角完 劇本

11.5s

無柒頭算

80分鐘11
81 12
82 13

支持

on9停角

一個連c 13完

刷角的機
快

-3 or 2角

一有角就連2隻，in肯刷cwe trust

繼續冰封角球入球 乜柒都冰

角大黨針

20未啊dllm

黃金
14分鐘
角球旗戰術

支持客入加角

Nba 開始未

10點半上盤

no ng

屌 12.5b條褲濕濕地

停c閒

肯刷c好仆街，呃哂即場角大

比數？

不嬲最後幾分鐘先刷

why not both

C呀 屌你老母

really?

11.5b，唔信兩角都冇

收到風1-0 14c

肯殺c上盤練心

最理想11 13角

傻仔

比多粒啦

肯刷c奧蘭比多3c

-3ccc連c雅我要中出你

比多3c等我訓啦

刷佢老母角啦

照咁計
10:30 9.5B 100%

無事既 13完

11c

11CCCCCCCCCCCCCCCCC

起碼14

-2c 黎個連c 快手

11.5

幫你叫

快連角

2:0完派

輸硬

頂實！唔好入波！

不嬲最後都刷

客入一球

美職通常都有絕殺波

no ng gel

冰封角球

角球雨未

yes主快絕殺

上下盤都練心

角球雨

肯殺斯輸半格真係拎去餵狗算

狗會咩盤 訓左冇睇

袋袋平安 收工
你地慢慢追c

10:30 角大100%

肯刷c奧蘭刷c

補時一定有一個

練心11.5

3.5s gel到全場

下盤了

上盤 1.5b等死中

似12c完

Boom

幫我補10分鐘plz

1030要開大波角大

肯刷c未

肯殺斯絕殺未

咁都無12c只可以話黑

12c

-2c

12

掂

奧蘭多連輸10場客

繼續刷

BYE

可唔可以俾多c

12.5s要練心

頂撚住我屌你個12c

代馬會多謝你

補時都未入 就差一個 gel

練緊

-1-1-1 開追悼會喇

刷咁多c都唔入多粒

12.5S 頂撚住

補4分鐘應該有c

補幾分鐘 有冇巴打有睇緊

肯殺斯半格比狗

不過照贏盤

4

gel頭 12.5b

肯殺斯半格餵狗

補4分鐘 入到3粒我自爆

12.5 b

12.5s半隻腳係窗

奇蹟一角

集氣

肯殺斯半腳係係窗

10:30主盤

跳得啦

美假絕殺未

13c加油

2場美職12角 1030識買了

肯殺斯半格比乞兒

夠喇 唔好再嗌喇
我地靜靜地等完場算啦

13一定得

信念呀

我meet定飛先

呢2隊垃圾

全細gel到全場 轉台睇10點半

信念 肯殺斯

仆街依場細下場大

攻都冇諗住攻啊

信念 刷角c

狗會今日係咪9點開門？

落去入錢先

allin埋下場半大 大家睇路 琴晚到而家未贏過1注

12c 1:0 ft

同路

馬會大勝日

唔早講..

心臟強大了

12.5s嚇撚死表示

半格

仆街，買左半大

好彩有補11.5b

之前贏嗰d 1日平注都可以針哂

針

琴晚針哂 等等入錢起機

奧蘭多真係終極作客輸波贏盤隊

要左半主同細波波就算

度定下場啦

我都係12.5s代表 +11.5B

今朝醉醉地買左11.5B唔知 岩岩一望先知

卡係12c好撚on9

買即埸朱到仆街

12.5s 嚇撚死

肯刷c嚴重浪費機會
唔係晨早456咗

斬木佬繼續角大

好彩真係12c
大家飲醉咪撚買波

因為我要左上盤姐

Hang over同啱啱瞓醒買波係大忌

3.5s，好平靜咁執返注

斬木幾點

仲未開波 ？

斬木佬 大波上船

幾多倍

今日求鄭裕玲打救

1.75

大波大船

奧蘭多次次作客都輸一球，點解我仲要買-1

好冇帽事
我都係繼續訓先

btw買左200 9.5B 都係飲醉果陣買
大家睇路

1.77

訓醒補左奧蘭多盤 好彩冇出事

都唔錯啊

下場一定大我話既

咩大先

斬木9.5b送錢嗎

大波

斬木盤上車

仲未開波。

上船

我跟上

書包要左下盤 佢2連緊

仆街一買就封

你今朝又贏幾多

等斬木半一盤

加多注大波

刷c 未

大波已死

有無佢青爐

理撚得佢咩
我買乜就買乜

角大針

跟左你， 贏半注
祝繼續贏

咁撚快一角

1111111

岩先個場都係

斬木佬半場炒3 4 5

要咗下盤

想等升水買9.5

科羅拉多急流(客) (第一球)

樵夫比人㩒屌 上盤針

主W升得咁快

半大又輸

急流反底

對都好正路

反艇

jj聯到依家羊22k
車左5k斬木

2.5大波

7min 1c 90min=?c

2c

斬木佬好似幾好，但控球率。。

瘋狂入波吧

365回到半一 有得買就好

炸

差兩球

哈! 又炸

屌你VAR

差兩球快入

都無用

邊有越位

屌 我個半大

佢睇完判咗越

我話越就越

on9 就有越位

撚有*

入未

燈到入為止呀你同我

唔刷角 點入波啊

做咩炸完角球降水 等緊9.5兩倍

冇波入咪易角大

球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人，點同我打呀？

okok

敢都捉到越位球証對眼裝左var

蚊注
9.5s
樵夫2比0 完場

食飯對答案

兩隊都係到鳩猜

急流禁屌不過急流都唔刷角

客隊gel

1/1.5等輸半

人生已完。。。。。。。 出完糧 成個月糧買左英甲流浪上盤。。。結果0-0。。。 之後拎左用黎還財仔既錢黎推冰島角細 再推落岩岩場9.5細 見爆爆地就拎埋啲食飯錢黎補11.5s 依加身上面得6蚊 點捱落去 唉都係想改善下生活

邊到禁屌 個球都運路到上去

半大慘死

嗯

揾定工

斬木踢到利記咁

再借

單邊10c是夢嗎?

閱

賭錢最忌

贏左場唔收手抵死

單條毛咩，都唔知斬木做咩

2.5大半隻腳係窗

再借推多次馬仔 有賭未為輸

都係因為賭先借財仔?

cls

好撚悶

講得岩

咁買緊係輸
我就出糧贏左幾千還錢

2/10

介賭啦 巴打

世界盃到依家針左20K
有無準水

以後唔再買nyc全隊俾狗屌

總共幾多 我琴日金仔都輸20k

冇角冇入球

琴晚講左DC作客有哂路跟 輸和輸和輸和輸和

開波未？

平注先會推,推失唔肉痛
allin中左再推既針都係抵死

平注連輸6注

斬木佬入3粒有可能嗎

其實唔難

半大又hi

推3口咩都返黎啦

15k（英甲） 8k （角細）
認真可以點戒賭 我賭果陣個心態都係想滾大啲錢黎還左筆數佢

半和快

唔使擔心，你只有一條路

大波又死

其實真係唔難

仲有四注想玩下馬仔

琴晚買糖fg已經夠上樓

唔好諗短期追番
再借只會輸得越急

ng

琴晚冇錢買

今日法國唔贏盤就戒賭了

戒幾多日

我係無膽大注

屌你老味炒對垃圾啦伐木佬

斬木佬 和主

下個月先賭了

係我會長追冰島

無晒角大手足了

9.5b

買左角細即有角

召喚會員連c雅

炸左個下已知半大已死

Agger 想靠賭錢呢樣虛無既野黎還錢 你個出發點已經有問題 果6蚊留返起佢啦 唔好用 當教訓
每次想賭就望下果6蚊 要記得自己依加有幾慘

All in伐木佬 是否可靠 ？
想回本

2.5b點睇 近排美職細一細

斬木出哂主力射手都唔識射

可靠

又想半和？

買左幾多

唉上盤點搞

炸左幾鑊

屌你老母伐木識入波未

你要allin都分三四注一次買幾場呀

急流反艇未

半價放上盤

睇黎都係細

大船斬木斬到一頸血

x2

all in 5000

補左角細9.5

半和頂住

利申買左上盤全大
想死

急流入佢

即爆角

斬木佬禁屌唔入

黑到呢...

急流打多個人:球証
上盤已死

急流踢成點

斬木點搞 33%控球 點入

屌 入佢老味閪啦

有12m未

一場波90分鐘唔好咁快頹啦

之前有試過 但都係贏下輸下 最尾個本金愈黎愈少

你啱，下半場456

全11 ok?

小左同冇哂 邊樣慘

賭錢切忌心浮氣燥 睇岩一大野轟落去就得

人生已完 1日之內輸哂

屌你老味
半主死
半大死

賭錢賭到冇錢食飯
點講都係自己on9
all in 中咗仲推
咁貪心 仲on9

其實點解要借錢賭 唔明

買盤羊唔少
係即場狂jump
呢兩日jump咗4注即埸
忍唔到手

有無諗過你跟本唔適合賭錢

遲早有急流係禁區瘋狂扮死

冇錢又想賭咪要借

買雲加同輸包對家都執唔少

我50$一注 昨日就輸左400

想番本ah 呢D係病態賭徒

係當娛樂下咪算 我都係攞閒錢玩下 輸左咪算

成癮係基本

9.5足水買唔到

角大手足 齊叫!

快入一粒半主

3場00 plz

唔得 11批准

20 ok?

入波未 屌

大家好

半和就得

角大又中

想要2.5b

其實啲人無錢咪下個月再搵 借錢賭十個十個輸到仆街 俾你allin一次贏又點 你咪又係心癮再推 咪姐係再輸 當你將賭變成要必贏嘅時候就有心理壓力 大佬 係必勝個個唔撚做野啦 個心態要係抱住"贏係Bonus 輸係應份" 你先會有機會贏錢 場場賭場場玩allin 十條命都唔撚夠你死啦

借錢賭真係

批評

豬池